@inbook{hotho2008social,
pages = {363-391},
year = {2008},
author = {Andreas Hotho and Robert Jäschke and Dominik Benz and Miranda Grahl and Beate Krause and Christoph Schmitz and Gerd Stumme},
abstract = {(2008) Hotho et al. Social Semantic Web. BibSonomy ist ein kooperatives Verschlagwortungssystem (Social Bookmarking System), betrieben vom Fachgebiet Wissensverarbeitung\nder Universität Kassel. Es erlaubt das Speichern und Organisieren von Web-Lesezeichen und Metadaten für wissenschaftlichePubli...},
title = {Social Bookmarking am Beispiel BibSonomy},
booktitle = {Social Semantic Web},
url = {https://www.mendeley.com/catalogue/c4d6c3d1-f18e-3119-b0b5-431d34630ae3/},
doi = {10.1007/978-3-540-72216-8_18}
}